[有圖]15歲女與男友偷嚐禁果 醫院職員揭發報警

油麻地伊利沙伯醫院揭發女童懷疑與人非法性交，昨晚11時許，警方接獲上址職員報案，指一名15歲女童懷疑曾與一名年約20歲男子，較早前在天水圍天頌苑一單位發生性行為，案件由元朗警區刑事調查隊跟進，暫時無人被捕。據悉，男子與女童為情侶關係，有人近日感身體不適，經常作嘔及疲倦，到醫院求診時被職員揭發。

燒春袋

醫院乜野多?
保守耶撚就最多

有左

15歲

唔會大肚可以任中出

又係社工

真係唔底差一年

又係天水圍

邊撚度講呀

咁易比人中出

毒撚一生奉公守法 結果mk仔破晒11-15歲女仔處 玩盡招式

其實呢啲算唔算係公開病人私隱？

入面係咪逼到要喺門口開帳篷加床 ？

點發現

當年HK SARS
就系因為遲左通報&公開
病人來自中國

屌人地情侶扑野姐 咁撚多事 報串果個一定係毒撚

大陸真係

真係有圖

勞

母

證明你無屌學生妹經驗

真係多盲人上連登

你未成年懷孕呢d case 醫院一定唔會收，先轉去警署
好正常咋wor

又係警犬

Patient confidentiality 有5C exception. 其中一個係"comply with law". 即係個病人犯緊法果陣係可以向執法人員報案. 所以應該係算公開病人私隱但係冇違返條例

帶定頭盔先 凈係讀過一個sem嘅Medical ethics 有錯輕手啲插

天水圍真係戇鳩鳩

有關呢啲刑事罪行，醫生係有義務breach confidentiality 嫁

9個耶撚負評, 唔怪得啲人話連登低汁, 咁多耶撚

睇標題以為喺醫院扑俾醫院職員斷正

屯元天

差一年，抵死

多謝樓主張圖

條女係咪驚大肚所以去睇醫生？
唔識自己買驗孕棒？

勁多mk妹mk仔 好多十幾歲就無咗個處
十八歲已經係臭西老江湖

睇到張圖笑撚到我

有咗就抵俾人踢爆報警啦
又唔戴套
剋人憎

其實個女仔係咪真係鐘意佢或者同佢sp關係
都唔係蠢到自爆扑過野呀？唔記得自己未夠秤？

元天屯

產房掛處女已經爆滿 而家要搵定大肚婆book

咩伊利沙白醫院門口個幾隻字咁似大陸